女學神不滿被「肥佬」 涉手機掟傷考牌官被捕

一名姓汪女子(45歲)，今日上午11時半，在香港仔利南道香港駕駛學院考私家車牌，期間疑不滿被「肥佬」，涉嫌用手機擲向姓許的考試主任(39歲)，令他左前臂疼痛。

考試主任報警送院，警方到場調查後，以涉嫌襲擊拘捕「女學神」，案件交由香港仔分區跟進。

女學神 駕駛學院

老雞冇人要

肥鴨駕

鴨駕 1A都肥

駕院都考唔到

鴨駕1A 肥仲要發老脾
比呢d 人揸架車出街仲得了

咁既EQ咪撚比佢再考啦
正宗馬路殺手嚟

考唔到咪大叫非禮囉
打人做咩姐

港嬸